覺唔覺shittyu d人成日ff自己勁過poly好on9

日幻想對手係三大
但其實poly都大炒city幾廿條街
明明頂盡同浸大差唔多lv
係要衝出黎柒

又係引人幫city 平反既城大飛機post
City=poly>>Bu. End

ASSO 臥虎藏龍 排左去邊?

又係引戰post 返回上一頁

邊個同你講?

埋土咪又係垃圾
唔係有n展醫療科頂住仲衰過shitty啦

睇咩科啦
Bba: City>Poly
Engine : Poly> City
不過其實都唔關樓豬事 鯨大仔 連LU都屌打你

HKU咪又係垃圾
唔係有law mbbs ibgm dental頂住仲衰過shitty啦

poly engine=辣殺

surveying除外

近哩5年 真係搵唔到一個國際又有認受性同高知名度 見到Poly >City , 相反City 係遠遠拋離Poly

可憐poly仔仲活係5-10年前

FYI: 15-20年前 poly係3大 辣殺ust 仲未係3大

CITY仔

問卷佬有咩資格話n展垃圾牙😂😂
埋大Civil qs排第10呀
港大都係第9

shitty狗那來的自信啊

除左law同獸醫 shitty全部都垃圾黎

你確定law同獸醫唔垃圾嗎？

law?

poly屌打hku la
shitty仔ff夠未??

無錯 Civil QS排名

poly精英 no.1

盲都知唔 個名有寫 鯨大仔真聰明

你UP乜鳩呀

City qs 49
Poly qs 95

講緊科同科比呀柒頭
照你咁講hku sci係咪勁過poly物治呀

CityU QS Asia: 8
PekingU QS Asia: 9

Cant imagine there is still people believing in QS lol